不要中賣港娥的陰招毒計

from friend,

不要中賣港娥的陰招毒計

賣港娥昨天的態度，說明她不會讓步，她的目的，明顯是誘發示威者把行動升級。大家下一步如何？把行動升級？這就正中她的下懷。

大家肯定知道，警方一直都安插臥底入示威人羣裏面，製造事端，在官媒大肆宣傳，抹黑示威人士。這兩天，警方更頻頻使用黑社會，用血腥暴力製造市面恐慌。這就是她的惡毒陰招，她一定會企硬，不借犧牲年輕一代和市民。與此同時，大家要留意，一般市民開始對持續抗爭有反感，他們不願長期看見暴力行為，不願看見有人受傷，不願活在血腥的陰影下，不願平常生活經常受影響，不知不覺，6月9日和15日累積下來的民意漸漸蠶食。

賣港娥最怕的是甚麼？就是損失區議會和立法會的議席，賣完香港冇貨交，北京和建制派肯定會找她祭旗。當兩會議席盡失，中共在香港亦難有作為。所以她會用盡一切喪盡天良的方法，都要保住議席。所以抗爭義士們要和她鬥，不要中她的計和她硬碰，因為這樣會只會令民意進一步逆轉，最終一無所獲，亦不能為被補被害的義士討回公道。

一個理智、克制、但有所圖的年輕一代會是這個醜陋腐敗的政權最懼怕的強大力量。區議會和立法會選舉是政權最要守住的底線，那裏就是可以一舉擊潰政權的戰場。

大家上街示威已有兩個月，好好想一想，大家如何走落去？把大家的精銳熱誠，聰明才智，步署如何贏取民心，爭取選票。用上街示威抗爭的力度，攪好地區教育、服務、宣傳，預備高質素參選，我唔信我地贏不了。

去接機
同外國人宣傳

你呼吸都係中計

又想玩選舉遊戲，制度係有用既就唔駛扔磚放火啦。出黎抗爭唔係為咗政客既月薪，係為咗未來同下一代啊，搞清楚個目的先啦，中計黨。

區選會唔會鬼打鬼，夠唔夠人投票都唔敢講啦

其實扔磚放火又有什麼用？5個要求人地又係唔理，反而大量兄弟比人入暴動罪？